有幾多人做緊電腦網絡相關行業?

唔知算唔算IT啦
PRINTER
CCTV
網絡工程
電子維修
POS

砌機就唔係到講啦...
歡迎討論

EZONE
HKEPC
xfastest
DCFEVER個類都計

我

做緊咩

網絡民主及意見交換員

簡稱打手?

打手係有立場的

有電都關事?

相關喳唔關事

printer 都算?

canon hp ricoh好專業架

但好似唔太關網絡事, 塊餅又做唔大

要夾埋個AD 同Network Access 都關事嘅

你想講Solution Architect個啲？

自宅Networking/sysadmin

做緊infosec

我考保安牌 電腦識開關機 小畫家
做唔做到網絡保安😀？

鍵盤戰士